有咩保險股值得買，雲哥面哥有冇咩心水？

平保、友邦、國壽點睇？

中長線買邊隻好？

國壽個價去到52週低，好似幾抵買

加上係國企應該都穩陣

各位ching點睇

2318

平保內險龍頭
但係波幅好大，已有蟹貨

85蚊貨坐緊

唔識玩正股

可唔可以教我玩

財險

你話你睇好邊隻咁就得架啦 我地就識做架啦

我自己就玩開價值投資

財險pe好似好低 幾抵買
但唔係內險龍頭喎 市佔率唔夠平保國壽爭喎

我都想轉玩正股

但內險內銀內房唔係玩完架啦咩

仲有得炒咩

媽咪哥覺得玩完

收到收到

睇好定唔睇好先
咪吓鳩我 我重貨平保架大佬

國壽呢d辣殺都買？

國企 同埋內險龍頭之一喎ching

加上破埋新低 算估值過低

可憐之人必有其可恨之處，辣殺落後股必有其辣殺落後嘅原因，除非明顯改善，否則應該只買龍頭2318

利申25蚊有2628

我平保仲坐緊 係驚緊佢保唔保到增長姐
如果好似以前國壽咁就真係仆街了

點都衰唔過國壽啦，係驚就應該成個內險保險板塊唔好掂/轉去友邦博大陸開放少少金融業被外資

師兄仲坐緊國壽？
唔止蝕？

內地樓價飛升，不少港人北上買樓，但陷阱處處，有人花數百萬連業權都買不到，約80名香港買家於2013年。經本地地產代理購入廣東省惠州一個樓盤樓花，涉款逾2億元，惟原定2015年落成的樓盤，至今仍是完工無期。多名買家揭發他們的買樓合同、付款銀行帳戶號碼、以致收據均不盡相同，甚至無法律效力。

潘婆婆於2013年9月，購入惠州一度假式泳池別墅第3期，以350多萬元人民幣購入一個單位，打算收樓後用作安享晚年，但時至今日，地盤一片黃土，項目疑爛尾收場。她坦言已支付180多萬元人民幣。直至2014年4月，該樓盤開始傳出壞消息，項目第2期已爛尾，又傳出發展商公司重組，她擔心收樓無期，決定斷供，上到去見冷氣機、雪櫃丟滿一地，辦公室亦人去樓空。

據了解，購入上述樓盤項目的港人最少有80名，當中已大部分全數付款，以每人購入300萬元人民幣一個單位計算，有關樓盤開發商單是這筆收入就高達2億4千萬元人民幣。有買家以800多萬元購入兩個單位，亦有買家以600多萬元購入兩個單位，均已全數付款。這群買家集合追討，更揭發銷售過程問題多多，懷疑墮入騙局。

首先，不同買家簽署的合約竟有多個版本。有買家起初簽署的臨時買賣合約文件，其實是樓宇認購書；但部分買家簽的臨約卻名為誠意確認書，更只能取回一份影印範本。亦有買家將文件交予內地律師查看時，才驚覺自己購買的並非樓花，而是高爾夫球會藉再送樓。當中只有小數買家真正購買單位的業權，大部分買家簽署的均是沒有法定效力的文件。